1. [ ] Можно ли вставить модификатор `final` перед именем метода `main()`?

2. [ ] Можно ли вставить модификатор `final` перед параметром метода `main()`?

Домашнее задание:

1. Что будет, если скомпилировать и запустить программу без ключевого слова `public` в методе `main()`?
2. Что будет, если скомпилировать и запустить программу без ключевого слова `static` в методе `main()`?
3. Что будет, если скомпилировать и запустить программу без ключевого слова `void` в методе `main()`?
4. Что будет, если скомпилировать и запустить программу с именем метода `Main()` вместо `main()`?
5. Что будет, если скомпилировать и запустить программу с параметром метода `main()`, имеющем имя `main`?
6. Что будет, если скомпилировать и запустить программу с ещё одним параметром типа `String` в методе `main()`?
